羅馬IT部裁員！？

小學雞水準

我錯囉

羅馬啲it狗其實係咪黐線架

以marketing角度黎講其實成功左，多左好多人討論羅馬，例如樓主

PR同IT真係咁難分咩

佢地pr好撚串

呢條片又係唔知做乜鳩

痴撚線

食住大麻做野姐, 無咩野嘅

有幽默感都唔得

笑死我，做乜撚野

呢個新簽嘅克羅地亞球員叫 Ante Coric，ante 拉丁文解作「之前、以前」，段片係想玩「before Coric」。

It狗連design都要做埋
唔怪得知咁多it狗甩頭髮

樓主無

全部野都識
砌埋一堆就唔知做乜鳩

呢份工幾啱連登仔做

垃圾都嬴巴塞

ps關it撚事？你同office d on9話燈膽壞左叫it整有乜分別

負你老母啦 人地羅馬入波多過巴塞 讓你兩粒老烏都出局 垃撚圾

我幾時有話過疤狗 對號入座定??

只係話羅馬垃圾 巴塞更垃圾 唔洗咁快衝出黎話人負碌住WO

你理解能力天生咁差? 我幾時有講你冇資格

我叫緊你唔洗咁快衝出黎話人負碌

唔洗咁快=冇資格

On 9 隊

ON9得過拉素自爆

條片

食屎晴都唔識

估唔到有真心膠

屌你啦

笑死 好正

好高質

好撚有創意呀屌 玩viral野好勁

食屎晴出名係羅馬狗啦
上面個真心柒到

真係話你理解能力有問題真係冇話錯 話緊巴塞呀訓撚醒呀未 你不如直接叫食屎狗

你同人講野會唔會同人講 屌巴塞好撚廢 人地讓巴塞兩粒都輸

而唔係講 屌巴塞好撚廢 人地讓你兩粒都輸

真係on99咁 不如你去潛力啦傻鳩 自己一開始就屈鳩人話你巴狗